{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_053760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "군용 담요 코트"
    },
    "text": "1.1952年に国際服装学院の院長チェギョンジャが米軍の軍用毛布で製作したウールのコートを販売した。2.以降、客から返還されたこのコートは、ファッションショーに出品された。3.現在は韓国現代衣装博物館で展示されている。4.戦争後には生地の不足によって軍服をリサイクルして作った服が多かった。5.特に軍用毛布を染色してコートを作って着るケースが多くなり、染色業者が盛況を成し遂げた。6.このウールのコートは全長130cm、前面の長さ106cmになっている。7.肩の長さは14cmであり、袖の長さは59cmでフッドの長さは48cmだ。8.コートの色は軍用毛布のカーキ色になっており、裏版には大きなフードがかかっている。9.カラーは広いピーターパンカラーであり、前後にヨーク切開があり、Aライン・シルエットをなしている。10.裏版は毛布一枚を裁断して作ったからに背のうちに背縫いの縫い目がない。11.このコートは一般人たちが軍需用品として服を作って着た事例を見せながら、戦争後の貧しい衣生活を示す。12.また、1950年代の厳しい時代と社会文化を反映した遺物として歴史的価値がある。13.前面の表地を新たな布で交換したが、裏地は古くて汚染がひどくなり、交代された。14.この一(チェイル)毛織のコートは2014年10月29日に国登録文化財に指定された。",
    "QA": [
        {
            "question": "このコートは何年に作られましたか？",
            "answer": "このコートは1952年に作られました。"
        },
        {
            "question": "このコートはどこで販売されましたか？",
            "answer": "このコートは国際服装学院で販売されました。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このコートは米軍の軍用毛布で作られています。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのようにしてファッションショーに出品されましたか？",
            "answer": "客から返還されたコートがファッションショーに出品されました。"
        },
        {
            "question": "このコートは現在どこで展示されていますか？",
            "answer": "このコートは韓国現代衣装博物館で展示されています。"
        },
        {
            "question": "戦後の韓国ではどのような服が多く作られましたか？",
            "answer": "戦後の韓国では軍服をリサイクルして作った服が多く作られました。"
        },
        {
            "question": "このコートの特徴的な色は何色ですか？",
            "answer": "このコートの特徴的な色はカーキ色です。"
        },
        {
            "question": "このコートのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "このコートの全長は130cmで、前面の長さは106cmです。"
        },
        {
            "question": "このコートにはどんな特徴的なデザインがありますか？",
            "answer": "このコートには広いピーターパンカラーやヨーク切開、Aライン・シルエットの特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このコートの裏地はどのように変更されましたか？",
            "answer": "このコートの前面の表地は新たな布で交換されましたが、裏地は古くて汚染がひどくなり、交代されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 374
    }
}